台南 高雄有咩挽?

如題，有咩挽🙌🏻🙌🏻😮😮
去台南同高雄

你老母

挽你老母

Sorry 囉 手快快

推介台南
台南有得挽你老母個西

諗起都扯扯地

挽你老母個閪咩

手快快？你標題同內文都打挽
肯撚定係平時都打呢個字
仲想兜 屌你

挽你老母啦對鞋啦

你老母生撚到你字都唔識分？

( Show Blocked User - 唔好叫我BB )